其實多天災係咪會減低堅尼系數？

政府要出錢善後
資本家設施損壞要俾錢修復
更多錢由頂層向下流動
其實算唔算好事？

所有鋪頭瘋狂加價填數ga je

你諗下連膠紙都有人炒